其實許鞍華好神 @《千言萬語》

Ann姐果然是新浪潮 前瞻性極強
好耐以前就拍投奔怒海 同千言萬語 等政治故事
以前個個黑幫 黑警匪 佢就拍小故事
而且女性角度描寫細膩
近幾十年轉做基層人物日常都好溫暖感人

目的:有無千言萬語觀看途徑 正版佳可

政治片要快d睇吖

推

有vcd....但尼套唔識欣賞，我覺好悶